巴打幫幫手 我隻腳趾好耐未好 （內有圖）

我應該睇咩科醫生
睇過 一個全科 佢就打針同消炎藥
但衣家塊甲係邊邊生緊出黎
搞到 兩舊肉分分開埋
點算好
核突左少少 唔好意思
成半年喇😭

幫幫手

生活有影響？

你應該係嵌甲？
一係就睇醫生叫佢幫你整返出嚟
一係就自由忍痛土炮揾嘢撩返條甲出嚟剪咗佢

以後剪腳甲唔好再剪得咁入
我細個成日都係咁樣
我忍痛忍到眼水都咇埋咁樣撩返佢出嚟剪
剪完個下好爽

都仲痛 同埋 兩邊肉 腫腫地

點樣整會冇咁痛

冇計，要搵家庭醫生剪出來了

你諗住長痛不如短痛就得
痛痛下就麻木

一係你就去揾醫生整

你個甲點都要指嫁啦 省錢就自己了佢出黎指
未見過咁既case

阿媽細個教過叫生倒甲
會翻發 成世人都要睇醫生 (唔知佢有冇吹水)

我之前發埋炎，要做手術
快啲去睇醫生，講真

但話說 點解會搞到點
只不過係我手多多
（meet)下d皮 損左 之後發炎
但係變變下 就咁

屌 我都係咁
每次生到行路頂到D肉覺得痛就要剪

試過，會復發
最治本係做個小手術將一小忽甲連根剪左去
對生活冇大影響，抖一兩星期可以著返密頭鞋
有咩想知可以問

連登有愛 我聽日再睇下醫生

剪到盡入，用陰力Hold住指甲鉗meet出黎
利申，我就是成功的例子

唔明

首先你要用尖嘴指甲鉗，將個鉗嘴塞到盡量靠近邊邊嘅位置再剪，然後再meet佢出黎
再唔明就Quote多次，我畫圖
再利申，呢個方法已經救咗唔少人

尖嘴指甲鉗如圖
剪完記得消毒隻腳，同埋如果有含濃的話一定要吱哂出黎，頭兩日盡量就保持通風啦

多謝你巴打
有（龍）要吉穿佢 吱出黎？

當然 希望你成功啦